有人揾到琴日掉磚嗰個暴徒（瘋狂廣傳！）

暴徒掉磚真係仆街！

推

記得要俾所有香港人認住掉磚暴徒！

以其人之道還治其人之身
我地向外國宣傳講係警方扔先

暴徒掉磚嚴重威脅市民安全，令人髮指！

屌你老母 暴徒

警察裝備原來包括磚頭

香港警察裝備原來包括磚頭！全地球首例！香港又領先國際加一分！

怒推！等大家知道暴徒真面目！

暴徒原來係賊喊捉賊

藍絲會覺得：驚方被暴徒掟磚，幸好當時有一位警員接住舊磚，否則必做成嚴重傷亡

有巴打提出白衫膊頭無number 身份成疑

另外有人會話示威者唔掉過去既話
佢地點會有磚？
我假設你既假設係真，警方自己有足夠裝備，警員掉磚絕對唔合情唔合理唔合法。

原來暴徒唔止掉磚！仲掉鐵通！

呢班暴徒喺度搞亂香港

暴徒

強烈譴責暴徒！

暴徒 可恥

CCTVB揾到磚同鐵枝係真㗎 我仲笑鳩佢
係我錯 對唔閪住CCTVB 你哋先係最公平公正

有無片 無片實比人話係p圖

7分18

幫手推
不合作運動宣傳谷召集人手